其實班師父係咪都係神棍？

有冇啲真正有料既師父/驅魔人？美國ed& Lorraine warren到底係咪堅料？

你去墳場搞事 睇下係未真係會撞嘢
再親身試下囉

清你完全九唔搭八

你撞鬼再搵師傅處理咪知係未有料到囉

係

咁on9既做法就交俾你做啦

2020年仲信有神鬼
人人都手機
周圍都cam仔
D所謂鬼片仲係240p

點睇2020年仲有三億人信天主耶穌
周圍都cam仔手機

其實冇話2唔2零年既 300年前話人可以飛上天空 太陽先係中心,D人都當佢儍甚至係異端添.當有一日科學證明到鬼神存在與否,就自然冇人嘈架啦.而家講有定冇係價值觀問題姐,科學唔科學好聽D姐

真 風同幅射唔靠任何媒介直頭影都影唔出 所以唔存在
有冇諗過有時你只係搵錯野嚟量度某樣野

只能夠話有好過冇
幫手規範下人嘅道德同行為都好

岩 搵水晶呀聖水呀果d feel到神鬼就夠
我去信佛算 用報應屌死共產黨